# Домашние задания по курсу «DevOps и системное администрирование» - Алексей Тылик


В этом репозитории расположены домашние задания к лекции. 

## Модуль 1. Введение в DevOps

1.1. [x] [Введение в DevOps](01_intro_01/README.md)

## Модуль 2. Системы управления версиями

2.1. [x] [Системы контроля версий](02_git_01_vcs/README.md)

2.2. [ ] [Основы Git](02_git_02_base/README.md)